到9月開學。。警察d 仔女點算。。

各位警察，你地仔女點算好
你地親手打同拉完d 仔女既同學仔同老師，仲有佢地既家人同父母

你地d 仔女點算 會唔會比人蝦
好擔心

都係果句，你們即管繼續活係自己既世界裡面
時間會告訴你地，你地係咪真係岩
咪撚扮無辜